元朗站周四下午2時關閉

你唔講我都唔知聽日21號

借過位
[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0

[11.21]黎明行動 以後大家一齊畫文宣 你都可以 聽日見

咁就過撚左4個月

以後元朗國月曆冇21號

手足借位，唔好意思

香港公投 要人！ The world is WATCHING

搞錯呀你

黨鐵自己做文宣

黨鐵又提大家啦

恐襲己經四個月前

你估下個月11號西灣河關不關？
11西灣河
21元朗
31太子

全日唔好開最好 方便快捷

阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)